圣胡安县应急管理办公室的迪安·加列戈斯（DeAnne Gallegos）告诉《纽约时报》，至少有一人离开了该组织，去接收手机信号并寻求帮助。在科罗拉多雪崩中遇难的三名滑雪者的尸体被发现|辛迪·博伦| 2021年2月5日|华盛顿邮报|
他还承认参加了前黑帮头目儿子的婚宴。《华盛顿邮报》2021年2月4日报道，东京奥运会负责人马特·博内斯特尔说，女性在会议上说得太多，称之为“烦人”
他告诉ESPN，他将在3月份与达拉斯队签署一份为期一天的合同，这样他就可以作为球队的一员退役，在目标、接球、接球场、比赛和比赛开始方面，他都是球队的领头羊。在第二次退休后，杰森·维滕（Jason Witten）在达拉斯地区高中（Des Bieler）担任教练，2021年2月2日（华盛顿邮报）
布蒂吉格在听证会上受到了很大的欢迎。Buttigieg开始担任运输部长的确认之路| Chris Johnson | 2021年1月21日| Washington Blade
查克在接球、码数和触地得分方面都有所下降，但并非所有这些都是他的错。排名最佳NFL主教练空缺|尼尔·格林伯格| 2021年1月15日|华盛顿邮报
当被问及75区的招待会时，巴林格起初说不出话来。抗议者要求为Gurley伸张正义，因为警察和纽约州M.L.Nestel之间的差距越来越大2014年12月28日《每日野兽》
无论瓦茨拉夫·克劳斯走到哪里，都会受到志同道合的自由营销者的欢迎。自由主义英雄瓦茨拉夫·克劳斯（Vaclav Klaus）被卡托研究所（James Kirchick）2014年12月22日《每日野兽》（DAILY BEAST）剪掉了翅膀
莉莉·艾伦（Lily Allen）通过……基本上归咎于其他人，向Sheezus解释了糟糕的销售和ho-hum的批评接待。2014年最大的炸弹：性录影带、玛丽亚·凯莉的演唱、我是如何认识你母亲等|凯文·法伦| 2014年12月19日|每日野兽
随着冷战进入最后几年，这部电影在俄罗斯受到了热烈的欢迎。当国家在美国电影上大失所望时| Asawin Suebsaeng | 2014年12月17日| DAILY BEAST
昨晚在招待会上见到凯特时，她实际上抚摸了凯特的手臂。勒布朗情绪敏感的违规行为|汤姆·赛克斯| 2014年12月9日|每日野兽
那里有个接待室我想我从墙上的一个洞里知道一个接待室。男孩和女孩书架；《性格塑造实用计划》，第一卷（共17卷）|
当然，这幅画并非十全十美，但它很值得受到人们的奉承。巴斯蒂安·莱帕奇|克拉斯特神父
招待会结束时，一队菲律宾音乐家演奏了他们家乡岛屿的优美曲调。菲律宾群岛|约翰·福尔曼
一个浅色的黑白混血儿男孩穿着礼服，手上拿着一个小小的银盘，用来放卡片。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》
蓬泰利埃夫人穿着一件漂亮的接待礼服，整个下午都呆在客厅里接待客人。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》